佢話好後悔俾左第一次我

佢話佢好後悔俾左第一次我
因為佢覺得唔會係我陪佢走到最後
佢覺得同我經歷得越多 就好似越冇以後
就好似ff唔到將來
講到尾都係因為俾唔到安全感佢
我聽完真係好唔開心
我承認我做過衰野（係佢需要我既時候走左離開左佢）
但好慶幸感激佢俾左次機會我返黎
返左黎之後我一直都好珍惜佢俾我既機會
佢驚我會走 再次離開佢
但我好肯定唔會做咁做
因為我知道到頭來大家都係需要對方
就算佢話要走都好
我都會追返佢 等佢
同佢相處得越耐我就越愛佢
更何況佢俾左最珍貴既第一次我 而我更加要好好珍惜佢
無左佢我真係會死 因為我一早已經當左係我既屋企人 唯一既知己

而我都可以當住咁多連登巴絲打面前發誓
我真係唔會再走 就算佢話要走都好 我都會追佢 留係到等佢
42 我真係好想同你有將來 我地曾經FF過我地結左婚生左小朋友既情景 真係好幸福
而我真係好想同你有呢日
我話想娶你做我老婆亦都係認真
係你先令我有同你計劃將來既諗法
我真係好愛你 好愛好愛....

死仆街仔

是但啦

唔會再走咪得，講咁多野做咩

屌你將呢段嘢俾佢睇咪得

新一代mk當左連登係fb

咁多野講不如直接用啲真係打動佢既野啦

但佢唔信我 佢覺得我會再走
但我真係唔會

想係感情台叫下春姐
阻到你唔好意思

佢知我連登

打得呢段你預左分手啦

過多一兩年肯定散
你呢啲仆街咪搞人啦

瞓醒起身，明天又有明天既第一次。

或者你咁諗，可以要埋佢第2，3，4，5，6，7，8，9，10....次

即係呢其實你都係想借連登黎講俾你條女知你有幾愛佢咋嘛
講咋嘛 打字咋喎
最撚廢就係依種行為

一個月八九十個post平均三日一個
屌你咩好有誠意喎真係

咪又係得個講字
關我撚事咩

樓主女朋友如果你睇緊呢個post嘅話我勸你快啲分手
呢啲仆街錯過第一次就會錯第二第三次
千祈唔好因為佢氹返你就心軟